今生只嫁勇武巴，可惜柒是事實

唔好意思
我單身
你要我嗎

好

多謝

不了